應該用國安法拘捕散播新型冠狀病毒嘅人

黑暴橫行！
本土恐怖主義！

邊個去醫=協助恐怖活動

手帶人出街 = 危害國家安全

拘咩捕 用返支那個套直接攞去火化算啦